請問最平供部客貨車幾錢？

請指教
謝謝

唔撚知呀屌你老母臭閪
去百度知乎問啦柒頭

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

新潮文？

btw, 究竟有幾窮先要搵供搵食車
幾廿歲人十幾二十萬都攞唔出
咁嘅市道分分鐘你賺落嚟都唔夠供部車
仲要未計你班搵食車撚成撚日亂咁揸車
分分鐘炒斷晒啲手手腳腳 醫藥費都比唔起

最後補多次
fernando我屌你老母

peter 畀料改

對唔住，我開公司有錢都係上會供車

另外，我睇到有d係租既，日租，月租甘樣

封關下，進出口點算

Peter俾料

咪係囉，二十萬都比唔出仲做咩生意，打工好過啦